連仔幫忙del個回覆

[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (7) きみの愛馬が?

#105 up錯圖 麻煩幫個忙del左個回覆

有confidential野

幫推連仔見到

趙巴打

唔係我黎
公司group send 出黎自動收左渣

Thanks 連仔